立此存照，TSM 四年內一定破萬億市值

有買貴冇買錯，入貨

今年破

今年都破啦 仲要四年咁耐？

靜d啦屌你 就黎我樓下個看更都識買tsm

保守啲好

一齊發達囉

連登仔開始燈了

mola mola

通常你班撚樣咁諗，隻野肯撚定跌一半，離股災又近大步

咁易比你班老散捉到路，周街冇窮人

TSM 同Tesla 睇下邊個跑得快

跌= 特價加注

留名睇結果

仲有tqqq
3T

四年內....

我賭四個月內

屌
又燈

洗鬼四年咁耐

利申：有貨

tesla跌左未

傻鳩老散鳩買tsla日日賺 跌左一半未 ？

你d撚樣成日係到扮與眾不同懶係勁咁 當自己股神你都係老散黎咋傻閪

What if 樓主燈緊自己？
燈上燈上燈x n

依家都6千7億，4年升50%咁少？

無可能

true

9up唔洗本

愈大隻升得愈慢呀

we'll see

Lm

最慘係睇淡唔做淡
咁撚勁咪short柒tsm

做乜撚野樓主話4年喎 好正常姐
我睇下年已經破...

啱呀，樓主已經好保守

唔多人玩點買高個價

連登仔入貨 要走貨啦

你哋唔走我點入 最好快啲走

咁咪好 就嚟變成生存嘅基本需要
仲會跌？

10000億市值都係$19x蚊

今年已經破到

4月破到啦

你媽臭西你真係

串得好應 支持

屌你靜啦

冇股災的確會係

咪撚燈啦屌你

老蕭吹奏半導體，最大利空因素出現了。

震兩震都死出去啦

驚閪咩

靜你老母咩，靜靜靜，財經台唔講股票講乜呀

四年？ 今年要一萬啦

3年內2萬億

蘋果上年最高到1.3萬億市值 依家2.3萬億 升左1萬億

Tsla nio 跌撚左未，就係你呢d心態 搞到自己買唔到特價貨 要高j

樓主已經好保守了，今年必到先至真。

萬億市值，即係股價要幾多?

192-3，好似係。

咪撚燈

按照呢個增長速度今年已經會到

燒山吹Tesla 七百幾吹到八百幾

靜靜地贏唔的既

台即跌啦

有錢齊齊賺，樓主救眾生出苦海

跌加注，升加注，不問價加注

而家都130，再上50%都唔駛4年啦。

台積電兩年就到價，高階芯片代工吾夠產能滿足需求，嚴重缺貨，短期好難大增供應，好多車廠要減產，最後拉高價格拉高價格，利潤拉高，再投入硏發更高階芯片，台積電基本上屈機

萬你老母億
有兆都唔用

吹啦吹奏啦
反正一次回調已經震走晒班短炒柒頭走

免於武統的憂患

垃圾POST
拉

台積電？唔係已經破萬億啦咩？

萬億=兆？

靜啦

⼀見呢d post
又可做空了

三叔同Intel想黎爭飯食

推呀

唔係tsla咩

信TSM 得永生

78蚊開始買 均價94蚊 130股到而家

比連登仔燈到上埋熱門，玩撚完

一路加注宜家拉到百一蚊

你燈我燈TSM= 負負得正

多d人知先好 正股驚西 大家一齊買

仆街
開始多人講了

咁多人講。。
我仲有貨，仲睇好呢隻中線發展㗎。。
高抬貴手啦連登仔。。

前景好但太大隻了
想賺快錢唔啱玩

我都129入左

長線投資，驚西

準備free fall

free fall 入貨，正

今年測試3nm成功就破位啦

失敗就

唔好只係覺得tsm只做車好無

芯你老母咩 支那仔

小你老母，芯片芯片芯片，呀

睇得出中共渴求科技
要追上世界前列 各項目都想做第一

高抬貴手，最多去澳洲幫手搵屋，放過佢唔好燈

Mr Shiu said this too 😂

拉，破壞國家安全。

入到境先算啦

台股即刻跌3%

話明長線投資，短線波動驚西